{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_017369",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "화원짚불구이 수완점"
    },
    "text": "光州広域市光山区スワン路52番キル1-4の1階101号に位置する花園藁葺きスワン店は、団体電話予約サービスを提供しています。 電話で6人以上予約すれば下記からサービスの中から選択できますが、1つ目はお盆で、2つ目は冷麺類です。 冷麺を2つ利用するとネイバークーポンが使えます。 ウデカルビ専門店であるファウォンジププルゴギスワン店は、最もおいしいウデカルビを最もリーズナブルな価格でご提供しています。 ここでは牛カルビの中で最もおいしいとされる6~8番ホールを使用しており、竹炭で素焼きし、海南郡花園面から持ち帰ったわら火で燻煙します。 お客様がお口に入るまで、私たちがおいしく焼いて差し上げます。 美味しいお友達のミョンイワサビ、ニシン、覆盆子塩、特製ソースがお肉と一緒に提供され、お盆、水冷麺、ムクサバルグクス、チャーハンなどがあります。 様々な酒類も用意されており、デザートとしては熟したパイナップルが提供されます。 無料駐車可能な建物にあり、公共交通機関を利用する場合、ウンビッ村バス停から徒歩2分の距離にあります。メニューの価格は、骨付きカルビが21,000ウォン、藁焼きサムギョプサルとわらぶきの丸肩肉が16,000ウォン、花園大皿ビビン麺が15,000ウォン、チャーハンが6,000ウォン、花園キムチチゲが8,000ウォン、花園水冷麺と花園ビビン冷麺が7,500ウォン、ムクサバルグクスが7,000ウォン、ユッケが12,000ウォン、マリブハイボールは7,500ウォン、ベルズハイボールは6,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "花園藁葺きスワン店はどこにありますか？",
            "answer": "光州広域市光山区スワン路52番キル1-4の1階101号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "花園藁葺きスワン店では何を提供していますか？",
            "answer": "花園藁葺きスワン店では、お盆と冷麺類を提供しています。"
        },
        {
            "question": "花園藁葺きスワン店で冷麺を2つ注文するとどんな特典がありますか？",
            "answer": "冷麺を2つ注文すると、ネイバークーポンが使えます。"
        },
        {
            "question": "ファウォンジププルゴギスワン店では何を提供していますか？",
            "answer": "ファウォンジププルゴギスワン店では、ウデカルビを主力とした料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ファウォンジププルゴギスワン店では、どの部位のウデカルビを使用していますか？",
            "answer": "ファウォンジププルゴギスワン店では、6~8番ホールと呼ばれる牛カルビの部位を使用しています。"
        },
        {
            "question": "ファウォンジププルゴギスワン店のウデカルビはどのように調理されますか？",
            "answer": "ファウォンジププルゴギスワン店では、竹炭で素焼きし、海南郡花園面から持ち帰ったわら火で燻煙されます。"
        },
        {
            "question": "ファウォンジププルゴギスワン店のメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "ファウォンジププルゴギスワン店のメニューには、お盆、水冷麺、ムクサバルグクス、チャーハンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ファウォンジププルゴギスワン店では、どのような酒類が提供されていますか？",
            "answer": "ファウォンジププルゴギスワン店では、様々な酒類が用意されています。"
        },
        {
            "question": "花園藁葺きスワン店の近くには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、花園藁葺きスワン店は無料駐車可能な建物に位置しています。"
        },
        {
            "question": "花園藁葺きスワン店への公共交通機関はどのように利用できますか？",
            "answer": "花園藁葺きスワン店への公共交通機関を利用する場合、ウンビッ村バス停から徒歩2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ファウォンジププルゴギスワン店のメニューの価格はどれくらいですか？",
            "answer": "ファウォンジププルゴギスワン店のメニューの価格は、骨付きカルビが21,000ウォン、藁焼きサムギョプサルとわらぶきの丸肩肉が16,000ウォン、花園大皿ビビン麺が15,000ウォン、チャーハンが6,000ウォン、花園キムチチゲが8,000ウォン、花園水冷麺と花園ビビン冷麺が7,500ウォン、ムクサバルグクスが7,000ウォン、ユッケが12,000ウォン、マリブハイボールが7,500ウォン、ベルズハイボールが6,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 485,
        "QA": 684
    }
}